淋病=thomas wayne 正義者=小丑

就係呢啲權貴、呢個制度迫死人迫左小丑出黎
轉個頭都話人地垃圾（暴徒）

把口日日話解決問題
但係得個嗡字

把口話幫人
轉頭打鳩啲窮人（小丑）

我們都受迫害
我們都是小丑🤡🤡

有V剎 唔用
硬係要用Joker
套戲對我真係the best
但唔係咁用

不推文回覆。
Joker呢套戲係串緊美國的Anti-fai，唔識就收皮。

小丑反社會

仲有thomas wayne同淋病差天共地。我真係唔知你用咩腦睇戲。
Joker係極端社會主義，近乎共產黨主義起家的抗爭。
香港係保衛自由公義法治的抗爭。
根本就差天共地。

呢個版本thomas wayne根本冇分別
唔係平時嗰啲版本

以前未用黑旗夠話黑旗代表恐怖主義啦

香港需要joker

屌你batman ar on9

雖然我都好鍾意Batman
但Batman都算勇武中既左膠

咪玩啦
joker反社會㗎屌

Batman 幫警察，唔通我地又要

已舉報